[RO]天人城戰公會犧牲捨命皇家靠自己唔開靈感HP20萬、全Buff後HP69萬達成！

犧牲捨命皇家靠自己唔開靈感HP20萬、全Buff後HP69萬達成！

TWRO 波利 Celestial_Being 天人城戰公會 犧牲皇家日常

------------------------------------------------------------
順便收人：

因為熱愛、所以走心！
歡迎加入"Celestial_Being天人"城戰公會！

p.s.
1. 希望藉由宣傳以招募更多志趣相投的城戰夥伴！
2. 由於公會位置有限，加入天人條件如下：
天人主會收人條件為：Lv160up、熱愛城戰、常上
天人分會收人條件為：3轉up、有心發展城戰、常上
3. 歡迎遊戲線上於中央西門至據點面談 或遊戲寄信: 天機不可洩漏

Celestial_Being天人 FaceBook專頁：

Celestial_Being天人 YouTube頻道：

Celestial_Being天人 Instagram：

手機始終比唔上online

仲以為係台灣公會嚟

係台灣公會黎